{
   "data": [
      {
         "id": "143694099006529_547277268648208",
         "from": {
            "id": "143694099006529",
            "category": "Media/news/publishing",
            "name": "NZZ Neue Z\u00fcrcher Zeitung"
         },
         "message": "F\u00fcr viele Muslime in der Schweiz bilde die Religionszugeh\u00f6rigkeit nicht das wichtigste Merkmal ihrer Identit\u00e4t. Nur 12 bis 15 Prozent praktizierten ihren Glauben, heisst es in einem Bericht des Bundesrates.",
         "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBgDGBcKOLYTP16&w=154&h=154&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fimages.nzz.ch\u00252Fapp.php\u00252Feos\u00252Fv2\u00252Fimage\u00252Fview\u00252F643\u00252F-\u00252Ftext\u00252F95dd19f9\u00252F1.18078361.1368016866.jpg",
         "link": "http://www.nzz.ch/aktuell/schweiz/viele-muslime-praktizieren-ihren-glauben-nicht-aktiv-1.18078345",
         "name": "Situation in der Schweiz: Viele Muslime \u2013 wenig Aktivismus - Schweiz...",
         "caption": "www.nzz.ch",
         "description": "Zur Integration von Musliminnen und Muslimen in der Schweiz braucht es nach Ansicht des Bundesrats keine besonderen Massnahmen. Die Probleme seien...",
         "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif",
         "actions": [
            {
               "name": "Comment",
               "link": "https://www.facebook.com/143694099006529/posts/547277268648208"
            },
            {
               "name": "Like",
               "link": "https://www.facebook.com/143694099006529/posts/547277268648208"
            }
         ],
         "privacy": {
            "value": ""
         },
         "type": "link",
         "status_type": "shared_story",
         "application": {
            "name": "HootSuite",
            "id": "183319479511"
         },
         "created_time": "2013-05-08T12:54:00+0000",
         "updated_time": "2013-05-08T12:55:07+0000",
         "likes": {
            "data": [
               {
                  "name": "Lea Grossmann",
                  "id": "1282281714"
               },
               {
                  "name": "Milana Nu",
                  "id": "100002204123950"
               },
               {
                  "name": "Micereme Selimi-Agushi",
                  "id": "100002349182751"
               },
               {
                  "name": "Dani Brutten",
                  "id": "100001884606245"
               }
            ],
            "count": 11
         },
         "comments": {
            "data": [
               {
                  "id": "547277268648208_6015120",
                  "from": {
                     "name": "Tobias Ben Mo\u00eblla Minder",
                     "id": "100000552383897"
                  },
                  "message": "http://www.youtube.com/watch?v=XUrcWN4o7G4",
                  "can_remove": false,
                  "created_time": "2013-05-08T12:55:07+0000",
                  "like_count": 1,
                  "user_likes": false
               }
            ],
            "paging": {
               "cursors": {
                  "after": "MQ==",
                  "before": "MQ=="
               }
            }
         }
      },
      {
         "id": "143694099006529_547261065316495",
         "from": {
            "id": "143694099006529",
            "category": "Media/news/publishing",
            "name": "NZZ Neue Z\u00fcrcher Zeitung"
         },
         "message": "Sie war die oberste Volksschul-Politikerin der Schweiz, jetzt wird sie oberste Kulturbeamtin des Landes: Isabelle Chassot.",
         "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDfol8bHKZy6iK3&w=154&h=154&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fimages.nzz.ch\u00252Fapp.php\u00252Feos\u00252Fv2\u00252Fimage\u00252Fview\u00252F643\u00252F-\u00252Ftext\u00252F65070923\u00252F1.18078203.1368001414.jpg",
         "link": "http://www.nzz.ch/aktuell/schweiz/isabelle-chassot-wird-kulturchefin-beim-bund-1.18078231",
         "name": "\u00dcberraschende Wahl: Isabelle Chassot wird Kulturchefin beim Bund -...",
         "caption": "www.nzz.ch",
         "description": "Die Pr\u00e4sidentin der kantonalen Erziehungsdirektoren wird neue Chefin des Bundesamts f\u00fcr Kultur. Der Bundesrat hat die Freiburger CVP-Politikerin...",
         "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif",
         "actions": [
            {
               "name": "Comment",
               "link": "https://www.facebook.com/143694099006529/posts/547261065316495"
            },
            {
               "name": "Like",
               "link": "https://www.facebook.com/143694099006529/posts/547261065316495"
            }
         ],
         "privacy": {
            "value": ""
         },
         "type": "link",
         "status_type": "shared_story",
         "application": {
            "name": "HootSuite",
            "id": "183319479511"
         },
         "created_time": "2013-05-08T11:45:35+0000",
         "updated_time": "2013-05-08T11:45:35+0000",
         "likes": {
            "data": [
               {
                  "name": "Ramu Mihai",
                  "id": "100001554435564"
               },
               {
                  "name": "Udo Grafenberg",
                  "id": "100001571907134"
               }
            ],
            "count": 2
         }
      },
      {
         "id": "143694099006529_547233281985940",
         "from": {
            "id": "143694099006529",
            "category": "Media/news/publishing",
            "name": "NZZ Neue Z\u00fcrcher Zeitung"
         },
         "message": "ManU's Alex Ferguson tritt zur\u00fcck. \u00abEs ist die richtige Zeit zu gehen\u00bb, wird der Erfolgscoach zitiert.",
         "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDw13JSwkefdClg&w=154&h=154&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fimages.nzz.ch\u00252Fapp.php\u00252Feos\u00252Fv2\u00252Fimage\u00252Fview\u00252F643\u00252F-\u00252Ftext\u00252F838cc8f2\u00252F1.5340011.1367239973.jpg",
         "link": "http://www.nzz.ch/aktuell/sport/fussball/ferguson-hoert-ende-saison-bei-manu-auf-1.18078230",
         "name": "Manchester United: Ferguson h\u00f6rt auf - Fussball Nachrichten - NZZ.ch",
         "caption": "www.nzz.ch",
         "description": "Manchester United muss sich auf die Suche nach einem neuen Coach begeben. Trainerlegende Sir Alex Ferguson tritt nach 27 Jahren auf Ende Saison bei...",
         "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif",
         "actions": [
            {
               "name": "Comment",
               "link": "https://www.facebook.com/143694099006529/posts/547233281985940"
            },
            {
               "name": "Like",
               "link": "https://www.facebook.com/143694099006529/posts/547233281985940"
            }
         ],
         "privacy": {
            "value": ""
         },
         "type": "link",
         "status_type": "shared_story",
         "application": {
            "name": "HootSuite",
            "id": "183319479511"
         },
         "created_time": "2013-05-08T09:47:22+0000",
         "updated_time": "2013-05-08T09:47:22+0000",
         "likes": {
            "data": [
               {
                  "name": "Thomas Krecl",
                  "id": "690029195"
               }
            ],
            "count": 1
         }
      },
      {
         "id": "143694099006529_547211781988090",
         "from": {
            "id": "143694099006529",
            "category": "Media/news/publishing",
            "name": "NZZ Neue Z\u00fcrcher Zeitung"
         },
         "message": "Ein Z\u00fcrcher Start-up will Online-Nachhilfe zum Durchbruch verhelfen. W\u00e4re diese f\u00fcr Sie eine Alternative?",
         "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDpNGBl-pC47r7e&w=154&h=154&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fimages.nzz.ch\u00252Fapp.php\u00252Feos\u00252Fv2\u00252Fimage\u00252Fview\u00252F643\u00252F-\u00252Ftext\u00252F5f2953dc\u00252F1.18028253.1361957758.png",
         "link": "http://www.nzz.ch/aktuell/digital/teachpoint-nachhilfe-online-internet-studienkreis-1.18078183",
         "name": "Start-ups: Nachhilfe im Netz - Digital Nachrichten - NZZ.ch",
         "caption": "www.nzz.ch",
         "description": "Formen statt Facebook: Das Z\u00fcrcher Start-up Teachpoint bietet Lektionen auschliesslich im Internet an. Worauf dabei zu achten ist und warum Marktf\u00fchrer Studienkreis abwartet.",
         "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif",
         "actions": [
            {
               "name": "Comment",
               "link": "https://www.facebook.com/143694099006529/posts/547211781988090"
            },
            {
               "name": "Like",
               "link": "https://www.facebook.com/143694099006529/posts/547211781988090"
            }
         ],
         "privacy": {
            "value": ""
         },
         "type": "link",
         "status_type": "shared_story",
         "created_time": "2013-05-08T08:00:13+0000",
         "updated_time": "2013-05-08T08:00:13+0000",
         "likes": {
            "data": [
               {
                  "name": "Lucy Maire",
                  "id": "100001206396837"
               },
               {
                  "name": "Ramu Mihai",
                  "id": "100001554435564"
               },
               {
                  "name": "Cristina Riesen",
                  "id": "691051710"
               },
               {
                  "name": "Ulku Demircioglu",
                  "id": "100001476806998"
               }
            ],
            "count": 5
         }
      },
      {
         "id": "143694099006529_546833345359267",
         "from": {
            "id": "143694099006529",
            "category": "Media/news/publishing",
            "name": "NZZ Neue Z\u00fcrcher Zeitung"
         },
         "message": "Klar ist, dass der Fall Hoeness Deutschland, den FC Bayern und vorab den Aufsichtsrat weiter besch\u00e4ftigen wird.",
         "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC6OTyknBkbkj-r&w=154&h=154&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fimages.nzz.ch\u00252Fapp.php\u00252Feos\u00252Fv2\u00252Fimage\u00252Fview\u00252F145\u00252F-\u00252Flead\u00252Fc3f8e006\u00252F1.18077636.1367925631.jpg",
         "link": "http://www.nzz.ch/aktuell/sport/fussball/80-fuer-hoeness-1.18077628",
         "name": "Deutsche Medien zum Pro-Hoeness-Entscheid: \u00ab8:0 f\u00fcr Hoeness\u00bb - Fussball...",
         "caption": "www.nzz.ch",
         "description": "Die vielleicht wichtigste Aufsichtsratssitzung der FC Bayern M\u00fcnchen AG endete gestern Montag mit einem einvernehmlichen Beschluss: Uli Hoeness...",
         "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif",
         "actions": [
            {
               "name": "Comment",
               "link": "https://www.facebook.com/143694099006529/posts/546833345359267"
            },
            {
               "name": "Like",
               "link": "https://www.facebook.com/143694099006529/posts/546833345359267"
            }
         ],
         "privacy": {
            "value": ""
         },
         "type": "link",
         "status_type": "shared_story",
         "application": {
            "name": "HootSuite",
            "id": "183319479511"
         },
         "created_time": "2013-05-07T14:22:24+0000",
         "updated_time": "2013-05-08T09:43:15+0000",
         "likes": {
            "data": [
               {
                  "id": "532363266784045",
                  "category": "Spas/beauty/personal care",
                  "name": "Depilstyle Luzern"
               },
               {
                  "name": "Gottfried R\u00f6sch",
                  "id": "1409663132"
               }
            ],
            "count": 2
         },
         "comments": {
            "data": [
               {
                  "id": "546833345359267_6012119",
                  "from": {
                     "name": "Gottfried R\u00f6sch",
                     "id": "1409663132"
                  },
                  "message": "adidas, Audi, VW boykottieren!",
                  "can_remove": false,
                  "created_time": "2013-05-07T14:25:40+0000",
                  "like_count": 0,
                  "user_likes": false
               },
               {
                  "id": "546833345359267_6012121",
                  "from": {
                     "name": "Edith Glau\u00df",
                     "id": "100001587767475"
                  },
                  "message": "\"Handle nur nach derjenigen Maxime, durch die du zugleich wollen kannst, dass sie ein allgemeines Gesetz werde.\u201c \u2013 Grundlegung zur Metaphysik der Sitten, Akademie-Ausgabe Kant Werke IV, Walter de Gruyer 1968, S. 421, 6.",
                  "can_remove": false,
                  "created_time": "2013-05-07T14:25:53+0000",
                  "like_count": 0,
                  "user_likes": false
               },
               {
                  "id": "546833345359267_6012125",
                  "from": {
                     "name": "Appert Oli",
                     "id": "100000393815997"
                  },
                  "message": "...da im aufsichtsrat die mehrheit wegen \u00e4hnlichen delikten auch schon vor gericht war, verwundert es nicht sonderlich das im herrenkreise es als kavaliersdelikt durchgeht, gestern war wohl eher ein strategiebesprechung.",
                  "can_remove": false,
                  "created_time": "2013-05-07T14:26:18+0000",
                  "like_count": 1,
                  "user_likes": false
               },
               {
                  "id": "546833345359267_6012130",
                  "from": {
                     "name": "Werner Truckenbrodt",
                     "id": "1613787357"
                  },
                  "message": "W\u00e4re Hoeness hier in Deutschland ein Politiker w\u00fcrde unser Volk seinen Kopf fordern...Da er aber ein \"Idol\" ist, scheint alles halb so schlimm...",
                  "can_remove": false,
                  "created_time": "2013-05-07T14:27:40+0000",
                  "like_count": 0,
                  "user_likes": false
               },
               {
                  "id": "546833345359267_6012254",
                  "from": {
                     "name": "Cornelia Mzh",
                     "id": "100000358914191"
                  },
                  "message": "Interessant w\u00e4re die Frage, wieviel Steuern  Herr Hoene\u00df im Laufe seines Lebens bezahlt hat.",
                  "can_remove": false,
                  "created_time": "2013-05-07T14:58:36+0000",
                  "like_count": 0,
                  "user_likes": false
               },
               {
                  "id": "546833345359267_6014763",
                  "from": {
                     "name": "Appert Oli",
                     "id": "100000393815997"
                  },
                  "message": "..intressant w\u00e4re wo der fc bayern steuergemeldet ist",
                  "can_remove": false,
                  "created_time": "2013-05-08T09:43:15+0000",
                  "like_count": 0,
                  "user_likes": false
               }
            ],
            "paging": {
               "cursors": {
                  "after": "Ng==",
                  "before": "MQ=="
               }
            }
         }
      },
      {
         "id": "143694099006529_546815148694420",
         "from": {
            "id": "143694099006529",
            "category": "Media/news/publishing",
            "name": "NZZ Neue Z\u00fcrcher Zeitung"
         },
         "message": "\u00dcberall und jederzeit: die NZZ vier Wochen kostenlos digital auf dem Smartphone, Laptop oder auf dem Tablet.",
         "link": "http://nzz.ch/digital49",
         "name": "Neue Z\u00fcrcher Zeitung",
         "caption": "nibbler.nzz.ch",
         "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif",
         "actions": [
            {
               "name": "Comment",
               "link": "https://www.facebook.com/143694099006529/posts/546815148694420"
            },
            {
               "name": "Like",
               "link": "https://www.facebook.com/143694099006529/posts/546815148694420"
            }
         ],
         "privacy": {
            "value": ""
         },
         "type": "link",
         "status_type": "shared_story",
         "created_time": "2013-05-07T13:19:21+0000",
         "updated_time": "2013-05-07T13:19:21+0000",
         "likes": {
            "data": [
               {
                  "name": "Mechthild Vom B\u00fcchel",
                  "id": "100001640016374"
               },
               {
                  "name": "Ramu Mihai",
                  "id": "100001554435564"
               },
               {
                  "name": "Christian Arnold",
                  "id": "1356698289"
               },
               {
                  "name": "Annette Huber",
                  "id": "1424990704"
               }
            ],
            "count": 7
         }
      },
      {
         "id": "143694099006529_546791858696749",
         "from": {
            "id": "143694099006529",
            "category": "Media/news/publishing",
            "name": "NZZ Neue Z\u00fcrcher Zeitung"
         },
         "message": "In den grossen Zentralalpenkantonen Graub\u00fcnden, Tessin und Wallis h\u00e4lt sich der Rothirsch auf hohem Niveau. Darunter leiden die Bauern.",
         "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCyGeRRvxccE5jh&w=154&h=154&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fimages.nzz.ch\u00252Fapp.php\u00252Feos\u00252Fv2\u00252Fimage\u00252Fview\u00252F145\u00252F-\u00252Flead\u00252F46a062e5\u00252F1.18077653.1367927118.jpg",
         "link": "http://www.nzz.ch/aktuell/schweiz/ungeliebte-jagd-auf-unbeliebte-wintergaeste-1.18077637",
         "name": "Hirsche als Problem: Ungeliebte Jagd auf unbeliebte Winterg\u00e4ste -...",
         "caption": "www.nzz.ch",
         "description": "Um der wachsenden Hirschbest\u00e4nde Herr zu werden, f\u00fchren immer mehr Kantone Sonderjagden durch. In Graub\u00fcnden ist nun eine Initiative gegen diese...",
         "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif",
         "actions": [
            {
               "name": "Comment",
               "link": "https://www.facebook.com/143694099006529/posts/546791858696749"
            },
            {
               "name": "Like",
               "link": "https://www.facebook.com/143694099006529/posts/546791858696749"
            }
         ],
         "privacy": {
            "value": ""
         },
         "type": "link",
         "status_type": "shared_story",
         "application": {
            "name": "HootSuite",
            "id": "183319479511"
         },
         "created_time": "2013-05-07T12:04:24+0000",
         "updated_time": "2013-05-07T12:44:47+0000",
         "shares": {
            "count": 1
         },
         "likes": {
            "data": [
               {
                  "name": "Micereme Selimi-Agushi",
                  "id": "100002349182751"
               },
               {
                  "name": "Dani Brutten",
                  "id": "100001884606245"
               },
               {
                  "name": "Claudia R\u00f6ssner",
                  "id": "100003986425709"
               },
               {
                  "name": "Pepi Diaz",
                  "id": "100002907278980"
               }
            ],
            "count": 4
         },
         "comments": {
            "data": [
               {
                  "id": "546791858696749_6011879",
                  "from": {
                     "name": "Matthias Rauch",
                     "id": "1542776564"
                  },
                  "message": "wenn man nicht jagen will, braucht es halt mehr Raubtiere, die sich um das Problem k\u00fcmmern...",
                  "can_remove": false,
                  "created_time": "2013-05-07T12:44:47+0000",
                  "like_count": 0,
                  "user_likes": false
               }
            ],
            "paging": {
               "cursors": {
                  "after": "MQ==",
                  "before": "MQ=="
               }
            }
         }
      },
      {
         "id": "143694099006529_546778902031378",
         "from": {
            "id": "143694099006529",
            "category": "Media/news/publishing",
            "name": "NZZ Neue Z\u00fcrcher Zeitung"
         },
         "message": "\u00abEs braucht Zeit, Vertrauen aufzubauen zwischen Serben und Albanern in Kosovo. Die \u00c4ngste sind verst\u00e4ndlich\u00bb, sagt Ivica Dacic im Interview.",
         "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDJN8g9Wznp-xDH&w=154&h=154&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fimages.nzz.ch\u00252Fapp.php\u00252Feos\u00252Fv2\u00252Fimage\u00252Fview\u00252F643\u00252F-\u00252Ftext\u00252Fec3394aa\u00252F1.18077576.1367918163.jpg",
         "link": "http://www.nzz.ch/aktuell/international/ein-gebietsaustausch-waere-die-beste-loesung-1.18077591",
         "name": "Interview mit dem serbischen Regierungschef: \u00abEin Gebietsaustausch w\u00e4re...",
         "caption": "www.nzz.ch",
         "description": "Der serbische Regierungschef Ivica Dacic lobt zwar das mit Kosovo erzielte Abkommen. F\u00fcr eine dauerhafte L\u00f6sung des Kosovokonflikts bef\u00fcrwortet er...",
         "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif",
         "actions": [
            {
               "name": "Comment",
               "link": "https://www.facebook.com/143694099006529/posts/546778902031378"
            },
            {
               "name": "Like",
               "link": "https://www.facebook.com/143694099006529/posts/546778902031378"
            }
         ],
         "privacy": {
            "value": ""
         },
         "type": "link",
         "status_type": "shared_story",
         "application": {
            "name": "HootSuite",
            "id": "183319479511"
         },
         "created_time": "2013-05-07T11:07:50+0000",
         "updated_time": "2013-05-07T11:07:50+0000",
         "likes": {
            "data": [
               {
                  "name": "Ramu Mihai",
                  "id": "100001554435564"
               },
               {
                  "name": "Claudia R\u00f6ssner",
                  "id": "100003986425709"
               },
               {
                  "id": "395357887144365",
                  "category": "Company",
                  "name": "eventlokale.com"
               }
            ],
            "count": 4
         }
      },
      {
         "id": "143694099006529_546699128706022",
         "from": {
            "id": "143694099006529",
            "category": "Media/news/publishing",
            "name": "NZZ Neue Z\u00fcrcher Zeitung"
         },
         "message": "Nach Ansicht des Leiters der Forschungsstelle f\u00fcr Arbeitsmarkt- und Industrie\u00f6konomie an der Universit\u00e4t Basel, George Sheldon, tr\u00fcben sich die Aussichten f\u00fcr den Schweizer Arbeitsmarkt etwas ein.",
         "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC_0dfmS6ddbL8q&w=154&h=154&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fimages.nzz.ch\u00252Fapp.php\u00252Feos\u00252Fv2\u00252Fimage\u00252Fview\u00252F145\u00252F-\u00252Flead\u00252Ff0bf37c5\u00252F1.18077560.1367916732.jpg",
         "link": "http://www.nzz.ch/aktuell/wirtschaft/wirtschaftsnachrichten/arbeitslosigkeit-sinkt-leicht-1.18077465",
         "name": "Schweizer Arbeitsmarkt: Arbeitslosigkeit sinkt leicht -...",
         "caption": "www.nzz.ch",
         "description": "Schweizer Arbeitsmarkt",
         "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif",
         "actions": [
            {
               "name": "Comment",
               "link": "https://www.facebook.com/143694099006529/posts/546699128706022"
            },
            {
               "name": "Like",
               "link": "https://www.facebook.com/143694099006529/posts/546699128706022"
            }
         ],
         "privacy": {
            "value": ""
         },
         "type": "link",
         "status_type": "shared_story",
         "application": {
            "name": "HootSuite",
            "id": "183319479511"
         },
         "created_time": "2013-05-07T09:07:30+0000",
         "updated_time": "2013-05-07T12:12:49+0000",
         "likes": {
            "data": [
               {
                  "name": "Maria Malinovskaya",
                  "id": "734421316"
               },
               {
                  "name": "\u017deljko Mex Kajtar",
                  "id": "100001306636068"
               }
            ],
            "count": 2
         },
         "comments": {
            "data": [
               {
                  "id": "546699128706022_6011812",
                  "from": {
                     "name": "Prista Fari",
                     "id": "1411517476"
                  },
                  "message": "Die Ausgesteuerten werden in dieser Statistik nicht erfasst...",
                  "can_remove": false,
                  "created_time": "2013-05-07T12:12:49+0000",
                  "like_count": 0,
                  "user_likes": false
               }
            ],
            "paging": {
               "cursors": {
                  "after": "MQ==",
                  "before": "MQ=="
               }
            }
         }
      },
      {
         "id": "143694099006529_546680852041183",
         "from": {
            "id": "143694099006529",
            "category": "Media/news/publishing",
            "name": "NZZ Neue Z\u00fcrcher Zeitung"
         },
         "message": "Aufl\u00f6sung des Bilderr\u00e4tsels: das Ende des rechtsufrigen Quaig\u00fcrtels, das Z\u00fcrichhorn im Jahr 1893, kurz nach seiner Aufsch\u00fcttung.",
         "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBc-Eo_ELTwk9up&w=154&h=154&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fimages.nzz.ch\u00252Fapp.php\u00252Feos\u00252Fv2\u00252Fimage\u00252Fview\u00252F643\u00252F-\u00252Ftext\u00252F631c1e99\u00252F1.18071861.1366982371.jpg",
         "link": "http://www.nzz.ch/aktuell/zuerich/archivbilder/dampfschwalben-am-zuerichhorn-1.18071858",
         "name": "Kennen Sie Z\u00fcrich?: Dampfschwalben am Z\u00fcrichhorn - Bildr\u00e4tsel...",
         "caption": "www.nzz.ch",
         "description": "Die pr\u00e4chtigen Z\u00fcrcher Quaianlagen waren einst die Antwort einer besorgten Bev\u00f6lkerung auf eine geplante Eisenbahnstrecke. Doch auch die...",
         "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif",
         "actions": [
            {
               "name": "Comment",
               "link": "https://www.facebook.com/143694099006529/posts/546680852041183"
            },
            {
               "name": "Like",
               "link": "https://www.facebook.com/143694099006529/posts/546680852041183"
            }
         ],
         "privacy": {
            "value": ""
         },
         "type": "link",
         "status_type": "shared_story",
         "application": {
            "name": "HootSuite",
            "id": "183319479511"
         },
         "created_time": "2013-05-07T07:31:42+0000",
         "updated_time": "2013-05-07T07:42:27+0000",
         "likes": {
            "data": [
               {
                  "name": "Ramu Mihai",
                  "id": "100001554435564"
               },
               {
                  "name": "TC Yasemin Can",
                  "id": "1038300129"
               },
               {
                  "name": "Stefan Dernbach",
                  "id": "100002085188026"
               },
               {
                  "name": "Oskar Kl\u00fch",
                  "id": "100000278200722"
               }
            ],
            "count": 4
         },
         "comments": {
            "data": [
               {
                  "id": "546680852041183_6011274",
                  "from": {
                     "name": "Stefan Dernbach",
                     "id": "100002085188026"
                  },
                  "message": "http://cafegaenger.wordpress.com/2013/05/03/es-gibt-tage-da-erinnert-man-sich-an-zurich-v/",
                  "can_remove": false,
                  "created_time": "2013-05-07T07:42:27+0000",
                  "like_count": 0,
                  "user_likes": false
               }
            ],
            "paging": {
               "cursors": {
                  "after": "MQ==",
                  "before": "MQ=="
               }
            }
         }
      },
      {
         "id": "143694099006529_546669315375670",
         "from": {
            "id": "143694099006529",
            "category": "Media/news/publishing",
            "name": "NZZ Neue Z\u00fcrcher Zeitung"
         },
         "message": "\u00abDie vielen zugewanderten Deutschen haben hier viel ver\u00e4ndert\u00bb, sagt auf dem B\u00fcrkliplatz der Pr\u00e4sident der Z\u00fcrcher Marktvereinigung, der Gem\u00fcseh\u00e4ndler Michael Gujer.",
         "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDUJ6s5L-AEqQ-o&w=154&h=154&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fimages.nzz.ch\u00252Fapp.php\u00252Feos\u00252Fv2\u00252Fimage\u00252Fview\u00252F145\u00252F-\u00252Flead\u00252F541ea083\u00252F1.18075028.1367506792.jpg",
         "link": "http://www.nzz.ch/aktuell/panorama/nachhilfe-in-spargel-1.18075029",
         "name": "Zuwanderung und Gem\u00fcse: Nachhilfe in Spargel - Panorama Nachrichten -...",
         "caption": "www.nzz.ch",
         "description": "Zuwanderung und Gem\u00fcse",
         "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif",
         "actions": [
            {
               "name": "Comment",
               "link": "https://www.facebook.com/143694099006529/posts/546669315375670"
            },
            {
               "name": "Like",
               "link": "https://www.facebook.com/143694099006529/posts/546669315375670"
            }
         ],
         "privacy": {
            "value": ""
         },
         "type": "link",
         "status_type": "shared_story",
         "application": {
            "name": "HootSuite",
            "id": "183319479511"
         },
         "created_time": "2013-05-07T06:28:03+0000",
         "updated_time": "2013-05-07T07:04:44+0000",
         "shares": {
            "count": 15
         },
         "likes": {
            "data": [
               {
                  "name": "Martina Kerstiens",
                  "id": "1851593382"
               },
               {
                  "name": "Verena Pelch",
                  "id": "1675893089"
               },
               {
                  "name": "Andrea Sailer",
                  "id": "100001970356625"
               },
               {
                  "name": "Annette Stahel",
                  "id": "1107532168"
               }
            ],
            "count": 16
         },
         "comments": {
            "data": [
               {
                  "id": "546669315375670_6011198",
                  "from": {
                     "name": "Hans Gamma",
                     "id": "100003362297825"
                  },
                  "message": "sind wir nicht alle einmal zugewandert und haben die Kelten vertrieben?",
                  "can_remove": false,
                  "created_time": "2013-05-07T07:04:44+0000",
                  "like_count": 2,
                  "user_likes": false
               }
            ],
            "paging": {
               "cursors": {
                  "after": "MQ==",
                  "before": "MQ=="
               }
            }
         }
      },
      {
         "id": "143694099006529_546316662077602",
         "from": {
            "id": "143694099006529",
            "category": "Media/news/publishing",
            "name": "NZZ Neue Z\u00fcrcher Zeitung"
         },
         "message": "Wie in Nordkorea wird in Eritrea Kritik jeder Art unterdr\u00fcckt, und es regiert ein Diktator, der von einer paranoiden Wahrnehmung seiner Umgebung getrieben wird.",
         "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBwPEFblsutOT4J&w=154&h=154&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fimages.nzz.ch\u00252Fapp.php\u00252Feos\u00252Fv2\u00252Fimage\u00252Fview\u00252F145\u00252F-\u00252Flead\u00252F1895ab01\u00252F1.18077071.1367846588.jpg",
         "link": "http://www.nzz.ch/aktuell/schweiz/jeder-auswanderer-ein-deserteur-1.18077065",
         "name": "Fluchtland Eritrea: Jeder Auswanderer ein Deserteur - Schweiz...",
         "caption": "www.nzz.ch",
         "description": "Eritreas autokratischer Staatschef Isaias Afewerki verlangt von der Jugend seines Kleinstaats Kadavergehorsam. Paradoxerweise h\u00e4lt sich das Regime...",
         "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif",
         "actions": [
            {
               "name": "Comment",
               "link": "https://www.facebook.com/143694099006529/posts/546316662077602"
            },
            {
               "name": "Like",
               "link": "https://www.facebook.com/143694099006529/posts/546316662077602"
            }
         ],
         "privacy": {
            "value": ""
         },
         "type": "link",
         "status_type": "shared_story",
         "application": {
            "name": "HootSuite",
            "id": "183319479511"
         },
         "created_time": "2013-05-06T14:19:31+0000",
         "updated_time": "2013-05-06T14:19:31+0000",
         "shares": {
            "count": 1
         },
         "likes": {
            "data": [
               {
                  "name": "Andrea Sch\u00fcrer",
                  "id": "1554096978"
               },
               {
                  "name": "Suvaunfall Story",
                  "id": "100002369787522"
               }
            ],
            "count": 2
         }
      },
      {
         "id": "143694099006529_546298185412783",
         "from": {
            "id": "143694099006529",
            "category": "Media/news/publishing",
            "name": "NZZ Neue Z\u00fcrcher Zeitung"
         },
         "message": "Der notorische Pragmatiker Giulio Andreotti wollte die Mafia nicht herausfordern, sondern arrangierte sich mit ihr \u2013 am Montag ist er im Alter von 94 Jahren gestorben.",
         "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQClDFg_BllJqZsE&w=154&h=154&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fimages.nzz.ch\u00252Fapp.php\u00252Feos\u00252Fv2\u00252Fimage\u00252Fview\u00252F643\u00252F-\u00252Ftext\u00252Fbcd34cb1\u00252F1.18077019.1367843624.jpg",
         "link": "http://www.nzz.ch/aktuell/international/symbolfigur-der-ersten-republik-1.18077027",
         "name": "Giulio Andreotti: Symbolfigur der Ersten Republik - International...",
         "caption": "www.nzz.ch",
         "description": "Wie kein anderer Politiker pr\u00e4gte der siebenfache Ministerpr\u00e4sident Giulio Andreotti die Nachkriegszeit in Italien. Er stand f\u00fcr Stabilit\u00e4t im...",
         "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif",
         "actions": [
            {
               "name": "Comment",
               "link": "https://www.facebook.com/143694099006529/posts/546298185412783"
            },
            {
               "name": "Like",
               "link": "https://www.facebook.com/143694099006529/posts/546298185412783"
            }
         ],
         "privacy": {
            "value": ""
         },
         "type": "link",
         "status_type": "shared_story",
         "application": {
            "name": "HootSuite",
            "id": "183319479511"
         },
         "created_time": "2013-05-06T13:20:25+0000",
         "updated_time": "2013-05-06T14:58:49+0000",
         "shares": {
            "count": 1
         },
         "likes": {
            "data": [
               {
                  "name": "Rolf Hengel",
                  "id": "100002044894430"
               },
               {
                  "name": "Stichting Noumenon",
                  "id": "100004054063868"
               }
            ],
            "count": 2
         },
         "comments": {
            "data": [
               {
                  "id": "546298185412783_6008104",
                  "from": {
                     "name": "Stichting Noumenon",
                     "id": "100004054063868"
                  },
                  "message": "Don Andreotti",
                  "can_remove": false,
                  "created_time": "2013-05-06T13:24:51+0000",
                  "like_count": 0,
                  "user_likes": false
               },
               {
                  "id": "546298185412783_6008303",
                  "from": {
                     "name": "Andreas Herren",
                     "id": "100001965399499"
                  },
                  "message": "nur Altkanzler Schmidt \u00fcberlebt sie alle. Schmidt ist genau 3 Wochen \u00e4lter als Andreotti und geistig voll fit.",
                  "can_remove": false,
                  "created_time": "2013-05-06T14:58:49+0000",
                  "like_count": 0,
                  "user_likes": false
               }
            ],
            "paging": {
               "cursors": {
                  "after": "Mg==",
                  "before": "MQ=="
               }
            }
         }
      },
      {
         "id": "143694099006529_546281418747793",
         "from": {
            "id": "143694099006529",
            "category": "Media/news/publishing",
            "name": "NZZ Neue Z\u00fcrcher Zeitung"
         },
         "message": "Auch auf vermeintlich seri\u00f6sen Websites ist man vor Cyberangriffen  nicht sicher...",
         "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBPAAAXiM0DOeBj&w=154&h=154&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fimages.nzz.ch\u00252Fapp.php\u00252Feos\u00252Fv2\u00252Fimage\u00252Fview\u00252F643\u00252F-\u00252Ftext\u00252F5db32452\u00252F1.18076981.1367841818.png",
         "link": "http://nzz.to/15k9g7H",
         "name": "IT-Sicherheit: Riskante Besuche an Wasserstellen - Digital Nachrichten - NZZ.ch",
         "caption": "www.nzz.ch",
         "description": "Nicht nur aktuelle Hackerangriffe auf den US-Energiesektor zeigen, dass man auch beim Nutzen seri\u00f6ser Websites achtsam sein sollte.",
         "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif",
         "actions": [
            {
               "name": "Comment",
               "link": "https://www.facebook.com/143694099006529/posts/546281418747793"
            },
            {
               "name": "Like",
               "link": "https://www.facebook.com/143694099006529/posts/546281418747793"
            }
         ],
         "privacy": {
            "value": ""
         },
         "type": "link",
         "status_type": "shared_story",
         "created_time": "2013-05-06T12:25:34+0000",
         "updated_time": "2013-05-06T12:25:34+0000",
         "likes": {
            "data": [
               {
                  "name": "Niki Moratti",
                  "id": "1441547484"
               },
               {
                  "name": "Stichting Noumenon",
                  "id": "100004054063868"
               },
               {
                  "name": "Maria Malinovskaya",
                  "id": "734421316"
               },
               {
                  "name": "Sebastian Arthur Hau",
                  "id": "1138272978"
               }
            ],
            "count": 8
         }
      },
      {
         "id": "143694099006529_546252815417320",
         "from": {
            "id": "143694099006529",
            "category": "Media/news/publishing",
            "name": "NZZ Neue Z\u00fcrcher Zeitung"
         },
         "message": "Heute neu \u00abin fremden Federn\u00bb - das Baur au Lac. Z\u00fcrcher Gastlichkeit auf ganz hohem Niveau.",
         "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAN0HcOB-4KllD0&w=154&h=154&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.nzz.ch\u00252Fversion-2.9.1\u00252Fbundles\u00252Fwebsite\u00252Fimg\u00252Fnzzoglogo.png",
         "link": "http://www.nzz.ch/lebensart/reisen-freizeit/hoteltest-1.17485320",
         "name": "Hoteltest: In fremden Federn - Reisen-Freizeit Hintergr\u00fcnde - NZZ.ch",
         "caption": "www.nzz.ch",
         "description": "\u00abGastlichkeit auf ganz hohem Niveau\u00bb",
         "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif",
         "actions": [
            {
               "name": "Comment",
               "link": "https://www.facebook.com/143694099006529/posts/546252815417320"
            },
            {
               "name": "Like",
               "link": "https://www.facebook.com/143694099006529/posts/546252815417320"
            }
         ],
         "privacy": {
            "value": ""
         },
         "type": "link",
         "status_type": "shared_story",
         "application": {
            "name": "HootSuite",
            "id": "183319479511"
         },
         "created_time": "2013-05-06T10:49:53+0000",
         "updated_time": "2013-05-06T10:49:53+0000",
         "likes": {
            "data": [
               {
                  "name": "Stephan Storczer",
                  "id": "100001608289641"
               },
               {
                  "name": "Ingrid Riefling-Cordts",
                  "id": "100001851138086"
               },
               {
                  "name": "Maria Malinovskaya",
                  "id": "734421316"
               },
               {
                  "id": "454707201237802",
                  "category": "Musician/band",
                  "name": "Das andere Opernensemble e. V."
               }
            ],
            "count": 6
         }
      },
      {
         "id": "143694099006529_546122338763701",
         "from": {
            "id": "143694099006529",
            "category": "Media/news/publishing",
            "name": "NZZ Neue Z\u00fcrcher Zeitung"
         },
         "message": "Jahrelang war ein Eishockey-WM-Turnier in Schweden die Garantie f\u00fcr sportlichen und wirtschaftlichen Erfolg. Doch das Interesse am Eishockey br\u00f6ckelt.",
         "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBv39mWcJUBfsuS&w=154&h=154&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fimages.nzz.ch\u00252Fapp.php\u00252Feos\u00252Fv2\u00252Fimage\u00252Fview\u00252F145\u00252F-\u00252Flead\u00252F364f60c8\u00252F1.18076608.1367786275.jpg",
         "link": "http://www.nzz.ch/aktuell/sport/eishockey/die-eishockey-welt-ist-nicht-mehr-wie-sie-einmal-war-1.18076578",
         "name": "Schaufenster: Eishockey-Welt ist nicht mehr, wie sie war - Eishockey...",
         "caption": "www.nzz.ch",
         "description": "Die Weltmeisterschaft ist der wichtigste Anlass des internationalen Eishockey-Verbandes und die Nabelschnur, an der die ganze Bewegung h\u00e4ngt. Doch...",
         "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif",
         "actions": [
            {
               "name": "Comment",
               "link": "https://www.facebook.com/143694099006529/posts/546122338763701"
            },
            {
               "name": "Like",
               "link": "https://www.facebook.com/143694099006529/posts/546122338763701"
            }
         ],
         "privacy": {
            "value": ""
         },
         "type": "link",
         "status_type": "shared_story",
         "application": {
            "name": "HootSuite",
            "id": "183319479511"
         },
         "created_time": "2013-05-06T08:28:00+0000",
         "updated_time": "2013-05-06T08:28:00+0000",
         "likes": {
            "data": [
               {
                  "name": "Ramu Mihai",
                  "id": "100001554435564"
               },
               {
                  "name": "Urs Kilchenmann",
                  "id": "1200225352"
               },
               {
                  "name": "Marco Wedderhoff",
                  "id": "100004855686308"
               },
               {
                  "name": "Fabio Tonina",
                  "id": "1155037092"
               }
            ],
            "count": 5
         }
      },
      {
         "id": "143694099006529_546104455432156",
         "from": {
            "id": "143694099006529",
            "category": "Media/news/publishing",
            "name": "NZZ Neue Z\u00fcrcher Zeitung"
         },
         "message": "Im neuen \"Folio\" geht es um den \u00abKunden\u00bb. Warum kaufen wir mehr als wir brauchen? Was geschieht mit unseren Kundendaten? Mit welchen Tricks macht man Kinder zu Konsumenten? Wie verkauft man seinen eigenen Tod? http://ow.ly/i/22UYt",
         "picture": "https://fbcdn-photos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/946374_546104442098824_1564448818_s.jpg",
         "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=546104442098824&set=a.158921124150493.27526.143694099006529&type=1&relevant_count=1",
         "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif",
         "actions": [
            {
               "name": "Comment",
               "link": "https://www.facebook.com/143694099006529/posts/546104455432156"
            },
            {
               "name": "Like",
               "link": "https://www.facebook.com/143694099006529/posts/546104455432156"
            }
         ],
         "privacy": {
            "value": ""
         },
         "type": "photo",
         "status_type": "added_photos",
         "object_id": "546104442098824",
         "application": {
            "name": "HootSuite",
            "id": "183319479511"
         },
         "created_time": "2013-05-06T07:10:00+0000",
         "updated_time": "2013-05-06T07:10:00+0000",
         "likes": {
            "data": [
               {
                  "name": "Fernando Situmeang",
                  "id": "1510631321"
               },
               {
                  "name": "Micereme Selimi-Agushi",
                  "id": "100002349182751"
               },
               {
                  "id": "209088342439610",
                  "category": "Community",
                  "name": "Working Mama"
               },
               {
                  "id": "111351568921074",
                  "category": "Product/service",
                  "name": "GastroForum f\u00fcr die Frau"
               }
            ],
            "count": 10
         }
      },
      {
         "id": "143694099006529_545837695458832",
         "from": {
            "id": "143694099006529",
            "category": "Media/news/publishing",
            "name": "NZZ Neue Z\u00fcrcher Zeitung"
         },
         "message": "Basels Trainer Murat Yakin gab sich nach dem Match in Sitten alle M\u00fche, den Medienvertretern glaubhaft zu versichern, dass da ein Gegner auf dem Platz gestanden habe.",
         "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDkTway7jLYdTiV&w=154&h=154&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fimages.nzz.ch\u00252Fapp.php\u00252Feos\u00252Fv2\u00252Fimage\u00252Fview\u00252F145\u00252F-\u00252Flead\u00252Fd0a769aa\u00252F1.17706086.1352299187.jpg",
         "link": "http://www.nzz.ch/aktuell/sport/fussball/der-fc-basel-verteidigt-seinen-vorsprung-von-drei-punkten-auf-gc-erfolgreich-basel-setzt-sich-auswae-1.18076493",
         "name": "Der FC Basel auf Kurs: Ruhepausen mit Ball - Fussball Nachrichten - NZZ.ch",
         "caption": "www.nzz.ch",
         "description": "Der FC Basel muss f\u00fcr den 1:0-Sieg in Sitten nicht an die Grenzen gehen. Der FC Sion spielt ohne Intensit\u00e4t und Risiko. Die Basler, die ein...",
         "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif",
         "actions": [
            {
               "name": "Comment",
               "link": "https://www.facebook.com/143694099006529/posts/545837695458832"
            },
            {
               "name": "Like",
               "link": "https://www.facebook.com/143694099006529/posts/545837695458832"
            }
         ],
         "privacy": {
            "value": ""
         },
         "type": "link",
         "status_type": "shared_story",
         "application": {
            "name": "HootSuite",
            "id": "183319479511"
         },
         "created_time": "2013-05-05T19:28:16+0000",
         "updated_time": "2013-05-05T19:28:16+0000",
         "shares": {
            "count": 2
         },
         "likes": {
            "data": [
               {
                  "id": "111351568921074",
                  "category": "Product/service",
                  "name": "GastroForum f\u00fcr die Frau"
               },
               {
                  "id": "346725848750739",
                  "category": "Sports/recreation/activities",
                  "name": "Schweizer Fussballmeisterschaft ( Super League )"
               },
               {
                  "name": "Benno von Ruhr",
                  "id": "100003688592203"
               },
               {
                  "name": "Dani Brutten",
                  "id": "100001884606245"
               }
            ],
            "count": 5
         }
      },
      {
         "id": "143694099006529_545670782142190",
         "from": {
            "id": "143694099006529",
            "category": "Media/news/publishing",
            "name": "NZZ Neue Z\u00fcrcher Zeitung"
         },
         "message": "An allen fr\u00fcheren Einsatzorten hat Daniel Blumer, der neue Stadtz\u00fcrcher Polizeikommandant,  f\u00fcr Gespr\u00e4chsstoff gesorgt.",
         "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA-6uO1AQ9hNl_x&w=154&h=154&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fimages.nzz.ch\u00252Fapp.php\u00252Feos\u00252Fv2\u00252Fimage\u00252Fview\u00252F145\u00252F-\u00252Flead\u00252F3b66d9d0\u00252F1.18041681.1362567511.jpg",
         "link": "http://www.nzz.ch/nzzas/nzz-am-sonntag/nicht-schwaechling-nicht-krieger-1.18076400",
         "name": "Der neue Stadtz\u00fcrcher Polizeikommandant: Nicht Schw\u00e4chling, nicht...",
         "caption": "www.nzz.ch",
         "description": "Wo Daniel Blumer hinkommt, sorgt er f\u00fcr Schlagzeilen. In Bern galt er als zu lasch, im Baselbiet als zu hart. Jetzt muss er f\u00fcr Verkehrsdelikte...",
         "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif",
         "actions": [
            {
               "name": "Comment",
               "link": "https://www.facebook.com/143694099006529/posts/545670782142190"
            },
            {
               "name": "Like",
               "link": "https://www.facebook.com/143694099006529/posts/545670782142190"
            }
         ],
         "privacy": {
            "value": ""
         },
         "type": "link",
         "status_type": "shared_story",
         "application": {
            "name": "HootSuite",
            "id": "183319479511"
         },
         "created_time": "2013-05-05T12:34:14+0000",
         "updated_time": "2013-05-05T12:34:14+0000",
         "likes": {
            "data": [
               {
                  "name": "Ramu Mihai",
                  "id": "100001554435564"
               },
               {
                  "name": "J. Christian Kobel",
                  "id": "1346180276"
               },
               {
                  "name": "Dani Brutten",
                  "id": "100001884606245"
               },
               {
                  "id": "111351568921074",
                  "category": "Product/service",
                  "name": "GastroForum f\u00fcr die Frau"
               }
            ],
            "count": 7
         }
      },
      {
         "id": "143694099006529_545640118811923",
         "from": {
            "id": "143694099006529",
            "category": "Media/news/publishing",
            "name": "NZZ Neue Z\u00fcrcher Zeitung"
         },
         "message": "Herr und Frau Schweizer verlieren die \u00dcbersicht. Das ist weiter nicht verwunderlich, denn noch nie gab es eine solche Flut an Initiativen.",
         "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBmbCF3BHwwj5i0&w=154&h=154&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fimages.nzz.ch\u00252Fapp.php\u00252Feos\u00252Fv2\u00252Fimage\u00252Fview\u00252F145\u00252F-\u00252Flead\u00252F7cdfe294\u00252F1.18076428.1367736748.jpg",
         "link": "http://www.nzz.ch/nzzas/nzz-am-sonntag/propaganda-der-parteien-fuehrt-zu-initiativenflut-1.18076404",
         "name": "Propaganda der Parteien f\u00fchrt zu Initiativenflut: Noch nie waren so...",
         "caption": "www.nzz.ch",
         "description": "Beim Bund sind 40 Initiativen registriert. Und bereits planen Parteien und Verb\u00e4nde neue Begehren. Ein Grund f\u00fcr den Boom sind die Wahlen 2015.",
         "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif",
         "actions": [
            {
               "name": "Comment",
               "link": "https://www.facebook.com/143694099006529/posts/545640118811923"
            },
            {
               "name": "Like",
               "link": "https://www.facebook.com/143694099006529/posts/545640118811923"
            }
         ],
         "privacy": {
            "value": ""
         },
         "type": "link",
         "status_type": "shared_story",
         "application": {
            "name": "HootSuite",
            "id": "183319479511"
         },
         "created_time": "2013-05-05T10:16:51+0000",
         "updated_time": "2013-05-05T12:55:12+0000",
         "shares": {
            "count": 2
         },
         "likes": {
            "data": [
               {
                  "id": "111351568921074",
                  "category": "Product/service",
                  "name": "GastroForum f\u00fcr die Frau"
               },
               {
                  "name": "Livio Zanetti",
                  "id": "1208683423"
               },
               {
                  "name": "Uwe Kraeft",
                  "id": "100003744718129"
               },
               {
                  "name": "Claudia R\u00f6ssner",
                  "id": "100003986425709"
               }
            ],
            "count": 13
         },
         "comments": {
            "data": [
               {
                  "id": "545640118811923_6003581",
                  "from": {
                     "name": "Dominic Gubser",
                     "id": "1116610294"
                  },
                  "message": "Im Beitrag ist irgendwo von einer Grafik die Rede. Leider kann ich sie nicht finden.",
                  "can_remove": false,
                  "created_time": "2013-05-05T10:26:48+0000",
                  "like_count": 0,
                  "user_likes": false
               },
               {
                  "id": "545640118811923_6003664",
                  "from": {
                     "name": "Peter Guhl",
                     "id": "1374281196"
                  },
                  "message": "Ich w\u00e4re daf\u00fcr, dass man den Modus \u00fcberarbeitet, denn nur schon der finanzielle und zeitliche Aufwand - beides landet gleichermassen beim Steuerzahler! - ist unterdessen enorm :-( Wir w\u00e4hlen die Leute doch nicht, damit sie (oder noch schlimmer jene, die wir gar nicht gew\u00e4hlt haben!) uns alle 2 Monate fragen kommen, was sie denn tun sollen!",
                  "can_remove": false,
                  "created_time": "2013-05-05T11:17:42+0000",
                  "like_count": 0,
                  "user_likes": false
               },
               {
                  "id": "545640118811923_6003667",
                  "from": {
                     "name": "Peter Guhl",
                     "id": "1374281196"
                  },
                  "message": "\"Minderheiten wie die Linke\"...? Naja, die SP ist nicht mehr direkt eine Minderheitenpartei...?",
                  "can_remove": false,
                  "created_time": "2013-05-05T11:19:45+0000",
                  "like_count": 0,
                  "user_likes": false
               },
               {
                  "id": "545640118811923_6003947",
                  "from": {
                     "name": "Andreas Herren",
                     "id": "100001965399499"
                  },
                  "message": "Als unsere Gr\u00fcnderv\u00e4ter die Verfassungs-Initiative (das ist sie heute immer noch, nur wird heute jeder Chabis in die Verfassung geschrieben!) und das Gesetzes-Referendum in unsere Verfassung geschrieben haben, brauchte es 8\u0025 Unterschriften der Stimmb\u00fcrger. Heute sind es noch 1,7\u0025 (?!) Das Quorum wurde nur ein mal, nach der Einf\u00fchrung des Frauenstimmrechts, erh\u00f6ht. Leider hat der Gesetzgeber eine Indexierung und Anpassung zB alle 10 Jahre vers\u00e4umt. Darum sind die Volksrechte heute derart verw\u00e4ssert und jeder Ch\u00fcngeliz\u00fcchter Verein kann heute eine Initiative lancieren. Da sich alle Parteien und Lobbygruppen dieses \"Recht\" offenhalten wollen, \u00e4ndert sich auch nichts! Ein \u00dcbel und eine Pervertierung unserer Demokratie!",
                  "can_remove": false,
                  "created_time": "2013-05-05T12:55:12+0000",
                  "like_count": 0,
                  "user_likes": false
               }
            ],
            "paging": {
               "cursors": {
                  "after": "NA==",
                  "before": "MQ=="
               }
            }
         }
      },
      {
         "id": "143694099006529_545396625502939",
         "from": {
            "id": "143694099006529",
            "category": "Media/news/publishing",
            "name": "NZZ Neue Z\u00fcrcher Zeitung"
         },
         "message": "Die USA haben im Gegensatz zur Schweiz die neuen Eigenmittelvorschriften (\u00abBasel III\u00bb) noch nicht eingef\u00fchrt. Doch der Fed-Gouverneur Daniel Tarullo liess keinen Zweifel daran, dass dies in den n\u00e4chsten Monaten geschehen werde.",
         "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC2q7RHqcMXGzvw&w=154&h=154&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fimages.nzz.ch\u00252Fapp.php\u00252Feos\u00252Fv2\u00252Fimage\u00252Fview\u00252F145\u00252F-\u00252Flead\u00252Fc054a639\u00252F1.18076166.1367696444.jpg",
         "link": "http://www.nzz.ch/aktuell/wirtschaft/wirtschaftsnachrichten/basel-iii-geht-zu-wenig-weit-1.18076159",
         "name": "Fed-Gouverneur Tarullo: \u00abBasel III\u00bb geht zu wenig weit -...",
         "caption": "www.nzz.ch",
         "description": "F\u00fcr Fed-Gouverneur Tarullo sind die Basler Eigenmittelvorschriften zu wenig streng. So spricht er sich f\u00fcr eine h\u00f6here \u00abLeverage Ratio\u00bb aus. Zudem...",
         "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif",
         "actions": [
            {
               "name": "Comment",
               "link": "https://www.facebook.com/143694099006529/posts/545396625502939"
            },
            {
               "name": "Like",
               "link": "https://www.facebook.com/143694099006529/posts/545396625502939"
            }
         ],
         "privacy": {
            "value": ""
         },
         "type": "link",
         "status_type": "shared_story",
         "application": {
            "name": "HootSuite",
            "id": "183319479511"
         },
         "created_time": "2013-05-04T20:15:33+0000",
         "updated_time": "2013-05-04T20:15:33+0000",
         "shares": {
            "count": 1
         },
         "likes": {
            "data": [
               {
                  "id": "111351568921074",
                  "category": "Product/service",
                  "name": "GastroForum f\u00fcr die Frau"
               },
               {
                  "name": "Micereme Selimi-Agushi",
                  "id": "100002349182751"
               },
               {
                  "name": "Fabio Sartori",
                  "id": "1638459955"
               },
               {
                  "name": "Greg Staley",
                  "id": "689398031"
               }
            ],
            "count": 8
         }
      },
      {
         "id": "143694099006529_545242055518396",
         "from": {
            "id": "143694099006529",
            "category": "Media/news/publishing",
            "name": "NZZ Neue Z\u00fcrcher Zeitung"
         },
         "message": "Die Schweiz werde ein \u00abgr\u00f6beres Problem mit der EU\u00bb haben, wenn sich das Volk f\u00fcr die Zuwanderungsinitiative der SVP, f\u00fcr die Ecopop-Initiative oder gegen die Ausdehnung der Personenfreiz\u00fcgigkeit mit der EU ausspreche, sagt FDP-Pr\u00e4sident Philipp M\u00fcller.",
         "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAZAXgwYvJFCe3L&w=154&h=154&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fimages.nzz.ch\u00252Fapp.php\u00252Feos\u00252Fv2\u00252Fimage\u00252Fview\u00252F145\u00252F-\u00252Flead\u00252F2819f650\u00252F1.17523156.1367660069.jpg",
         "link": "http://www.nzz.ch/aktuell/schweiz/fdp-frontalangriff-gegen-zuwanderungs-initiativen-1.18076067",
         "name": "Programm zur Einwanderungspolitik: \"Frontalangriff\" der FDP gegen...",
         "caption": "www.nzz.ch",
         "description": "Die Delegierten der FDP Schweiz haben am Samstag in Baden ein Programm zur Einwanderungspolitik beschlossen. Es zielt vor allem gegen...",
         "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif",
         "actions": [
            {
               "name": "Comment",
               "link": "https://www.facebook.com/143694099006529/posts/545242055518396"
            },
            {
               "name": "Like",
               "link": "https://www.facebook.com/143694099006529/posts/545242055518396"
            }
         ],
         "privacy": {
            "value": ""
         },
         "type": "link",
         "status_type": "shared_story",
         "application": {
            "name": "HootSuite",
            "id": "183319479511"
         },
         "created_time": "2013-05-04T11:30:36+0000",
         "updated_time": "2013-05-04T11:30:36+0000",
         "likes": {
            "data": [
               {
                  "name": "Stefan Sahli",
                  "id": "1168595041"
               },
               {
                  "name": "Ibrahim Alasalvar",
                  "id": "1454790030"
               }
            ],
            "count": 2
         }
      },
      {
         "id": "143694099006529_544981305544471",
         "from": {
            "id": "143694099006529",
            "category": "Media/news/publishing",
            "name": "NZZ Neue Z\u00fcrcher Zeitung"
         },
         "message": "Wikipedia hat aufger\u00e4umt: unter den Frauen. Es gibt zu viele. Nein, nicht Frauen, sondern amerikanische M\u00e4nner und Frauen, die Romane schreiben.",
         "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQClN-RJmgXhR-Wa&w=154&h=154&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fimages.nzz.ch\u00252Fapp.php\u00252Feos\u00252Fv2\u00252Fimage\u00252Fview\u00252F145\u00252F-\u00252Flead\u00252F1587b18b\u00252F1.18075688.1367589747.jpg",
         "link": "http://www.nzz.ch/aktuell/feuilleton/uebersicht/aussortiert-1.18075646",
         "name": "Wikipedia und die Frauen: Aussortiert - \u00dcbersicht Nachrichten - NZZ.ch",
         "caption": "www.nzz.ch",
         "description": "In der \u00abNew York Times\u00bb schlug letzte Woche die Schriftstellerin Amanda Filipacchi Alarm, weil sie eine befremdliche Abwanderung weiblicher Namen...",
         "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif",
         "actions": [
            {
               "name": "Comment",
               "link": "https://www.facebook.com/143694099006529/posts/544981305544471"
            },
            {
               "name": "Like",
               "link": "https://www.facebook.com/143694099006529/posts/544981305544471"
            }
         ],
         "privacy": {
            "value": ""
         },
         "type": "link",
         "status_type": "shared_story",
         "application": {
            "name": "HootSuite",
            "id": "183319479511"
         },
         "created_time": "2013-05-03T17:01:18+0000",
         "updated_time": "2013-05-03T20:42:43+0000",
         "shares": {
            "count": 1
         },
         "likes": {
            "data": [
               {
                  "id": "111351568921074",
                  "category": "Product/service",
                  "name": "GastroForum f\u00fcr die Frau"
               },
               {
                  "name": "Natalie Stimac",
                  "id": "1069702312"
               },
               {
                  "name": "Micereme Selimi-Agushi",
                  "id": "100002349182751"
               },
               {
                  "name": "Ramu Mihai",
                  "id": "100001554435564"
               }
            ],
            "count": 6
         },
         "comments": {
            "data": [
               {
                  "id": "544981305544471_5999050",
                  "from": {
                     "name": "Michail Bragin",
                     "id": "1054415462"
                  },
                  "message": "frauendiskriminierung ist nun in der b\u00fcrgerlichen schweizer nzz angekommen. oh, gott!",
                  "can_remove": false,
                  "created_time": "2013-05-03T20:42:43+0000",
                  "like_count": 0,
                  "user_likes": false
               }
            ],
            "paging": {
               "cursors": {
                  "after": "MQ==",
                  "before": "MQ=="
               }
            }
         }
      },
      {
         "id": "143694099006529_544948928881042",
         "from": {
            "id": "143694099006529",
            "category": "Media/news/publishing",
            "name": "NZZ Neue Z\u00fcrcher Zeitung"
         },
         "message": "Wie es dazu kam, dass Huawei-Mitarbeiter illegal in der Schweizer Niederlassung des chinesischen Telekomausr\u00fcsters arbeiten konnten.",
         "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCwDzEkNAH073Zi&w=154&h=154&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fimages.nzz.ch\u00252Fapp.php\u00252Feos\u00252Fv2\u00252Fimage\u00252Fview\u00252F145\u00252F-\u00252Flead\u00252Fcb47e6fe\u00252F1.18075695.1367590443.jpg",
         "link": "http://www.nzz.ch/aktuell/wirtschaft/wirtschaftsnachrichten/huawei-schweiz-zieht-konsequenzen-1.18075708",
         "name": "Vorwurf illegaler Besch\u00e4ftigung: Huawei Schweiz zieht Konsequenzen -...",
         "caption": "www.nzz.ch",
         "description": "Langsam kommt Licht ins Dunkel \u00fcber die Hintergr\u00fcnde der Razzia in den B\u00fcror\u00e4umen von Huawei Schweiz in D\u00fcbendorf. Offenbar l\u00e4sst sich ein...",
         "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif",
         "actions": [
            {
               "name": "Comment",
               "link": "https://www.facebook.com/143694099006529/posts/544948928881042"
            },
            {
               "name": "Like",
               "link": "https://www.facebook.com/143694099006529/posts/544948928881042"
            }
         ],
         "privacy": {
            "value": ""
         },
         "type": "link",
         "status_type": "shared_story",
         "application": {
            "name": "HootSuite",
            "id": "183319479511"
         },
         "created_time": "2013-05-03T15:06:16+0000",
         "updated_time": "2013-05-03T15:06:16+0000",
         "likes": {
            "data": [
               {
                  "name": "G\u00fcnter Richter",
                  "id": "100001135558970"
               },
               {
                  "name": "Maria Malinovskaya",
                  "id": "734421316"
               },
               {
                  "name": "Ramu Mihai",
                  "id": "100001554435564"
               },
               {
                  "name": "Reto Spadin",
                  "id": "1327516316"
               }
            ],
            "count": 4
         }
      },
      {
         "id": "143694099006529_544911358884799",
         "from": {
            "id": "143694099006529",
            "category": "Media/news/publishing",
            "name": "NZZ Neue Z\u00fcrcher Zeitung"
         },
         "message": "Was tun, wenn man das Facebook-Login vergessen hat? \nNeuerdings kann man sich von Freunden helfen lassen, wenn man sich aus seinem Konto ausgesperrt hat. Die Helfer sollte man aber mit Bedacht ausw\u00e4hlen.",
         "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA_kR6-6seZ6eXp&w=154&h=154&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fimages.nzz.ch\u00252Fapp.php\u00252Feos\u00252Fv2\u00252Fimage\u00252Fview\u00252F145\u00252F-\u00252Flead\u00252Fd20065cb\u00252F1.18066014.1366187118.png",
         "link": "http://www.nzz.ch/aktuell/digital/facebook-trusted-contacts-1.18075567",
         "name": "Sicherheit auf Facebook: Freunde helfen Freunden - Digital Nachrichten -...",
         "caption": "www.nzz.ch",
         "description": "Wer sich aus dem Social Network ausgesperrt hat, kann sich Codes von vertrauensw\u00fcrdigen Mitgliedern schicken lassen. Diese sollte man aber mit...",
         "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif",
         "actions": [
            {
               "name": "Comment",
               "link": "https://www.facebook.com/143694099006529/posts/544911358884799"
            },
            {
               "name": "Like",
               "link": "https://www.facebook.com/143694099006529/posts/544911358884799"
            }
         ],
         "privacy": {
            "value": ""
         },
         "type": "link",
         "status_type": "shared_story",
         "application": {
            "name": "HootSuite",
            "id": "183319479511"
         },
         "created_time": "2013-05-03T12:51:36+0000",
         "updated_time": "2013-05-03T12:51:36+0000",
         "likes": {
            "data": [
               {
                  "name": "Lukas Mayer",
                  "id": "1114518414"
               },
               {
                  "name": "Korrektorat Waldemar",
                  "id": "100001837719946"
               },
               {
                  "name": "Ramu Mihai",
                  "id": "100001554435564"
               },
               {
                  "name": "Maria Malinovskaya",
                  "id": "734421316"
               }
            ],
            "count": 6
         }
      }
   ],
   "paging": {
      "previous": "https://graph.facebook.com/143694099006529/posts?access_token=BAAHUqTfdENsBAGg4agD5ZB1NOlGW1dZBngFzq4V855M5oj7g3IU36refAZBqWxmS56W7uQ3kZCrazGb411BobVSmcLHeW6S1ZAHNyNZACS2j3NTIwxETihZCjxrjvIq0RlNdkCVYyhh79o9ifxUTNkWpr91L7hZBeALKLqwMcv7D8JkHOUpXG0XSY08ZBCTkiHbuAmgAk7tkQlIVFWYms4WZBvgH11gmGt65EZD&limit=25&since=1368017640&__previous=1",
      "next": "https://graph.facebook.com/143694099006529/posts?access_token=BAAHUqTfdENsBAGg4agD5ZB1NOlGW1dZBngFzq4V855M5oj7g3IU36refAZBqWxmS56W7uQ3kZCrazGb411BobVSmcLHeW6S1ZAHNyNZACS2j3NTIwxETihZCjxrjvIq0RlNdkCVYyhh79o9ifxUTNkWpr91L7hZBeALKLqwMcv7D8JkHOUpXG0XSY08ZBCTkiHbuAmgAk7tkQlIVFWYms4WZBvgH11gmGt65EZD&limit=25&until=1367585495"
   }
}